蝗世宅吹雞起一個人漫畫底,又想去滋擾人

一個人漫畫因為屌蝗世宅屈椰子所以遭受批鬥

仲屈9我踢爆條友比幾百做保守黨會員扮政要係689指示

其實唔使理條傻㞗柒啦
由佢吠多兩句冇人和應就自然收皮

國安良同蝗世宅個台就算訂閱有會員重疊都有幾萬人
而呢班大把係退休去英美加澳又埋唔到堆的香港老野

就係呢班無聊人日日捉鬼屈毛打發時間
大把手足比黑警夾左都係因為呢班捉鬼天師攪事

我都想好似你咁講
但係你望下撐lunch哥班人柒咗都唔肯認既就知無你講得咁簡單
何況呢隻世柒又唔係好似david lunch咁揸白卡仲讀過下書，間唔中都會講返小小正常野
只要用1%事實去遮住99%9up/風向
就可以取得民眾信任淨係lunch哥都要用幾個月時間先可以令群眾睇清楚佢真面目
講咗捉鬼係無用，講咗捉鬼之人才是鬼講到口都臭
但係我地有垃場咩？我地有蘋果咩？我地連平衡輿論既能力都無，結果係64晚會去唔去係連拗都無得拗（好彩當晚有人嗌獨立逆騎劫），結果係講咁耐捉鬼無用只會幫咗對家，都係唔會有黃絲理你。其實黃乜野絲呀，根本大部份都黃版藍屍嚟，權威性人格，專門服從威權統治者既，搞乜春民主運動姐，新加坡模式先最啱佢地

有時我覺得香港人最終被滅族都係應份，世界本來就係殘酷，物競天擇，適者生存，連睇咩人分析跟乜野風向先係正途既選擇都做唔到，咁都唔洗講咩抗爭點樣先會贏啦本身呢班人就唔撚會同你一齊出去打

蝗世宅真係好多教徒, 唔係講笑, 好多中產撞邪

蝗世宅其實係國安良捧起
國安良係香港最出色的政治化妝師

本身個package就係中產最buy
政務官,中策組, 扮到好理性討論

國安良故意剪走時事台的合理批評完住不引述,跟手就屈9我們只會抹黑唔講理據,屈我們收錢踩飯民, 扮和事佬話希望大家可以坐低平心靜氣傾下

大家都知香港中產就係一班唔自己fact check的豬西

城寨台實際就係平壤,班人狂貼不實資料屈批評者

而少部分知真相的蝗絲為掩護西涼扮盲唔出聲

大家估下成五萬訂閱會唔會完全無人知條5毛list大把人係因為得罪過飯民/親本土派而遭父子kol老屈

但呢5萬人選擇放棄良知與智力

果班BNO人一見你批評英國就話你放負。

其實香港人因為飲食問題最後都係要去同中國佬/香港人大團結
最後咪又係同加藉藍絲圍爐一肚氣

加藉港人係藍絲/飯民大台批鬥撚的比例係80%左右

移民就應該根據自己心儀喜好
而唔係強迫人覺得英國先係最好
隨時生活比香港難受

一年了，世7找咗口罩條數未？
嗰啲德國口罩而家連街邊藥房仔都有得賣，佢肯出貨未？

問題係蝗世宅及其觀眾見人埋怨唔慣英國生活就去惡意滋擾人,威脅起人底貼街招

世澤，如果你係度睇到
唔好咁勞氣，果班五毛暗共唔洗理佢地
拍多兩條儲水儲糧儲藥片指點下好過啦
如果中共要喂香港人食毒藥食到無生殖能力，我應該要儲幾多年糧呀

我cap低左澤神的聖訓
第一次見人末日遊戲教整麵包

佢個濕鳩網？

係聖言

一個人都起底
屌你仲衰過熱狗
熱狗唔鍾意佢都係喺佢啲post到留言鬧佢
你直頭去起手足底係咩事

一個人平時毒撚畫下漫畫咁有良心都要搞鳩 做乜9失晒控周圍咬9人。。。

一年前大把連登仔買定美國出嘅緊急糧食，買埋淨水丸
佢叫人玩麵包

雖然平時唔欣賞一個人啲畫，但世柒你真係好肉酸

兩邊都係垃圾

留言有人起咗話叫Simon Ho

又畫得幾似

有錢都唔肯整下D牙，好極有限